國家級武器出動

全日多部門配合只係大陸想出動國家武器 天文控制定點降電 測試
同時發動大量黑客攻擊將用定點降電擊殺事件分散

唔好意思
借一借位

[贏既策略] 塞爾維亞Otpor的成功經驗

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

要向國際組織求助
將港共同阿薩德畫上等號
想幫美軍帶路嘅就快啲幫手

[敘利亞翻版 山埃毒氣襲擊]一人一信向禁止化學武器組織求助